［正視聽］覺得運動去到今日好需要真罷工既入！

唔啱聽既說話你想唔想聽？

事實就係，無論85 92 93定今日1111，果D都唔係真三罷，因為我地冇有系統地及長期地癱瘓到經濟，我地充其量都只係叫約左個日子出來打大交

事實係

罷工唔係講玩，冇灰色地帶，冇得兄弟爬山！

點解？

因為當多一個人返工，罷工手足造成既經濟影響就越少

因為當多一個人返工，罷工手足就越易比人針對同清算

因為當多一個人返工，罷工手足就越覺得無力同易被取代

無論係打狗定罷工

義士都唔係condom！！！

義士都唔係condom！！！

義士都唔係condom！！！

如果我地希望搞一場真罷工

咁我地需要

1）入會入會入會
相信大家都見到網上不斷有人講要罷工，已經有手足搞咗個🔴二百萬三罷聯合陣線🔴頻道 有睇Gay巴post就一定會見到

罷工唔係話罷就罷到，第一步就係組工會，籌組工會係齊上齊落嘅指標。罷工一定要有足夠人數去發揮罷工嘅威力同保護性。

⚠️短期目標⚠️
各行各業打工仔set 咗個短期目標
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過5000個會員申請
29/11前：第二批新工會成立

2）文宣文宣文宣

無論係搞真罷工、定叫人入會，都需要大量文宣

記唔記得點解我地6月7月人數連綿不絕？就係因為各區街站同放映不斷開花！

打工仔要撐罷工，唔係打工既更加要撐！

因為罷工一定會面對好多壓力，為罷工手足提供輿論支持好重要，罷工手足面對的經濟同心理壓力就少啲孤單嘅感覺！

最重要係！有民意基礎，令老闆有壓力，「容許」員工罷工！

預左比人屌分化撚

推到搞到有組織既罷工

幾時先真三罷

Push

Pish

有冇人㩒條拎會彈tg

同意樓主 今日依個罷工其實個效果好顯著 如果可以計劃到一個無限期既真。全民罷工 政府唔洗幾耐就跪低

所以大家依家開始就要為罷工做準備 要預備定足夠既資金去應付長時間罷工之後既生活 每行業工會亦要保持聯繫+成立罷工基金等（非專業 純個人意見）

唔想再有手足流血
快啲策劃三罷
就算真真係點到罷唔到工既番到公司都唔撚好做嘢/搞亂啲job